{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108812",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 호텔 바츠"
    },
    "text": "訪問者のレビューによると、このモーテルは位置と価格帯が良い方です。 マナーや清潔度、施設やサービスなどについても褒められました。 またパソコンやネットフリックスのような便宜施設も充実しているそうです。 ただ、駐車場が小さくて遅く到着する場合、駐車するのが難しい可能性があり、一部の使用者は浴室で不快な経験をしたと言及しました。 それにもかかわらず、概して満足した方で、価格に比べてきれいだという評価を受けました。 ただし、宿の管理に関する問題が時々発生するという点と全般的には平凡な水準のモーテルと見ることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このモーテルはどのような位置にありますか？",
            "answer": "このモーテルは位置と価格帯が良い方です。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "具体的な価格は提供されていませんが、価格帯が良いと言われています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルのマナーや清潔度はどうですか？",
            "answer": "レビューによると、マナーや清潔度が褒められています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルの施設やサービスは充実していますか？",
            "answer": "レビューによると、施設やサービスも褒められています。"
        },
        {
            "question": "このモーテルにはパソコンやネットフリックスなどの便宜施設がありますか？",
            "answer": "はい、パソコンやネットフリックスなどの便宜施設も充実しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広いですか？",
            "answer": "駐車場は小さく、遅く到着する場合は駐車が難しい可能性があります。"
        },
        {
            "question": "浴室に関して不快な経験をした人がいたと言っていますが、それはどのような経験でしたか？",
            "answer": "一部の使用者は浴室で不快な経験をしたと言及していますが、具体的な内容は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "概してこのモーテルは満足度が高いですか？",
            "answer": "はい、概して満足度が高く、価格に比べてきれいだという評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "宿の管理に関する問題はありますか？",
            "answer": "時々宿の管理に関する問題が発生するという指摘もありますが、具体的な内容は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "このモーテルはどのような水準のモーテルと見なすことができますか？",
            "answer": "全般的には平凡な水準のモーテルと見なすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 189,
        "QA": 414
    }
}